楊潤雄：研修例容許教育局停牌扣糧 要求大學借場予學生會時施加條件

傻撚左啊

泛民要守住議會戰線，對抗惡法